北角區真係痴撚線，樓上係咁掉玻璃樽水彈雜物落街

元朗老黑都冇撚癲

癲狗